唉...我真係好白痴

好唔開心

個男仔中一二？

細蚊仔係咸濕啲架喇

下次小心啲算罷

我都想睇

證明你有吸引力

男人lin有乜好望

下次小新d 拉

我都唔知
佢都幾高大
所以唔知小學定中學

唔諗就唔會唔開心

我自己今日著左領口比較鬆既衫
以為佢地小朋友, 警戒心低左

即係你件衫太低？

走光唔開心嘅邏輯喺邊？
proud of your body la

唯有下次小心啲啦

嬲自己蠢
個男仔行左咁多次都唔察覺佢意圖

你買返岩size啦

應該今晚番屋企會諗著你黎打飛機

咁專心做野無法子嘅
下次知道要成日烏低身做野
避免著領口大嘅衫
如果怕走光就用手襟一襟心口啦

男人老狗怕咩走光

不要再說了

我今日警覺性真係好低

唔需要怪責自己
亦唔好覺得咁樣係蝕左或者有虧欠

領口位痴雙面膠紙是常識吧